請各和理非清楚自已角色勿成左膠

香港到左水深火熱地步，幾十個黑社會拎刀行過full gear 防暴警犬身邊竟然可以店行店過

大家唔好再對向你地郁手既黑社會手下留情，無警察會幫你，除左自救之外要比佢地知道斬人打人係有cost既

就算報警都係拉被打既受害人
大家要記住公平會用雙手創造出來，唔係叫2句人地就會幫你，係勢力均衡既結果

香港人要為自已拎回公道

-------

和理非同左膠係唔同
左膠係自私精，為左光環會出賣身邊所有野，e.g何式凝

但無論如何不割蓆不分化

和理非做和理非做既野，勇武做勇武既野
唔好行係勇武前邊為左拎光環做左膠而阻到勇武

不分化不割蓆，如果左膠硬係要幫黑社會擋拳就請左膠先為勇武擋刀

就係咁簡單

黑社會唔抵幫

例如今日荃灣被開槍警員踢既大叔，我admire佢

推到左膠都睇到

pish

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今日出水炮車 第日會唔會出坦克車？